想知邊間餐廳唔會有人食野雜雜聲？？

幾貴都去

我哋會加快你嘅白卡審核

車仔麵，𠽌𠽌聲

有我既餐廳
邊個食嘢雜雜聲就屌7佢

最撚煩係雪到入口又繼續雜雜雜 真係仆街死雜種黎

日日帶你食飯

鼻屎輝聽朝借黎抄ok？我教你溝女同學

唔好再hi鼻屎落本簿到